我宣佈戴csi口罩既全部都係鬼

戴得呢款既全部都係同港共有親先攞到黎戴

On9

#standwithHAEA

d垃圾藍絲廢佬全部都攞到老鼠貨

醫護人員都戴唔到, 你班垃圾憑咩攞到黎戴啊

屯門公園跳老舞大媽全部用CSI口罩

負皮我果堆垃圾開大你個屎眼睇啦, 大大個例子係度啦

狗仔狗女

我地同成班醫護個個都缺口罩等死, 你班藍絲廢佬狗仔狗女就大搖大擺成盒csi戴出街

推

負皮班垃圾出黎啦

有可能係入面D清潔呀姐偷出黎賣?

咪玩啦，學校都有因為做小一派位中心而派過csi

點解唔係鬧政府而係鬧市民

因為佢地根本就係政府既人

屌你老母on9仔 到時樓主有記住咪撚帶呀傻閪
鬼你老母